\input{../../../main.tex}

\graphicspath{ {pics/} }

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Контрольная работа по электродинамике}{11 класс}



\task{
	Вывести зависимость магнитной индукции $B$ от координаты на оси круглого витка с током $I$ и радиусом $R$.
}

\task{
	Доказать, что молекулярные токи внутри однородно намагниченного магнетика равны нулю.
}

\task{
	Сформулировать теоремы о циркуляции вектора магнитной индукции $B$ и вектора напряженности магнитного поля $H$ (с
    развернутыми пояснениями).
}

\task{
	Сформулировать теорему Гаусса для вектора $B$.
}

\task{
	Дать определение реактивной мощности цепи переменного тока (своими словами).
}

\task{
	Найти импеданс параллельного соединения резистора и конденсатора при данных емкости $C$, сопротивлении $R$, и частоте
    переменного тока в цепи $f$. Построить векторную диаграмму токов и напряжений.
}

\task{
	Найти полную, активную и реактивную мощность последовательного соединения $LR$--элементов при данной частоте переменного
    тока $\omega$.
}

\task{
	Предъявить зависимость вихревой составляющей электрического поля $E$ вдоль выделенного контура $l$ от магнитного потока,
    пронизывающего данный контур.
}

\end{document}